和勇一心 其利斷金

團結就係我哋最大嘅武器！

唔好意思借個位

聽日係反蒙面法之後嘅第一個工作日
求下大家
和勇一家，合力三罷！
要做到被罷工嘅情況！

We are temporarily using live channel直播台as english channel

[國際戰線] 連登開左英文台！English Channel is LIVE now on LIHKG!

之鋒一出聲，馬上踢爆分化五毛所謂休息唔裝修既風向